====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La France est un pays où la commande publique est puissante , sans commune mesure avec celle des États-Unis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

